德福開始多記者

但無人